柏祖又贏，水晶宮又輸

柏祖有工開未

唔知仲有冇下次啦